無單接幾個月既裝修師好撚得閑 你問乜我都得閑答

日日無野做實在太悶 平時主力做開油漆 大家有咩問題都可以問我 防水野我都略知一二

天花起泡點搞，同埋點解會起泡，浮出黎咁

有3個可能性
1） 油漆到期 通常會易d睇得出 會一舊舊波仔
2） 以前髹油果陣有水氣 令到佢乾左果時起泡泡
3） 樓上漏水 如果係漏水 會見到個d泡泡帶有粉狀

間房有一幅牆想隔音可以點搞？
最有效好似龍骨加隔音棉加石膏板
但係自己𠝹隔音棉好似會好痕

日本felmenon 隔音板邊度有得賣？

姐係你本身已經有牆？ 反而我好少接觸你講果隻隔音板 因為多數人都係搵人間石膏板入面玻璃綿就算

幫美心裝修啦

可能自己淨係做維修同油漆掛 接觸唔到你講果d客

想點裝法

如果你接到狗竇嘅job會唔會陰d陰d搞爛佢

接到班狗佢地就飽 最好單job包埋電同冷氣 夏日熱辣辣 突然死冷氣你都唔好話唔過癮

我就係要呢d.jpg

我都想搵呢隻隔音板

窮撚冇錢所以打算DIY自己油油翻新屋企埲牆
上網爬咗唔少文
想請教下係咪大致上呢個油油嘅程序有冇問題:
1.剷甩啲就甩嘅牆身
2.批灰填補返啲凹凸位
3.沙紙磨平返幅牆
4.一層底漆
5.兩層面漆
油就仲諗住緊用立邦5合1定多樂士好
請問仲有冇其他嘢需要注意？
同埋會唔會有同埋會唔會有黃嘅油漆舖頭推介？

剷甩爛左既牆身灰、挑裂痕，跟著油一浸底油落剷咗果d牆身度 因為剷起左佢會有d粉一粒粒痴係幅牆度 所以要補一補底油先批得灰 批完就等乾再散沙紙 散平批左既灰
跟著就可以髹油了

其實無話公式化要油幾多浸面漆 因為多數都係要油到遮先起貨 無理由話油完兩浸唔遮都照起貨架

另外油漆方面都係強烈推薦立邦5合1 因為佢油完上黎 膠質比其他油係重好多 姐係就算第時用濕布抹牆都無咁易甩色

黃油漆鋪頭我都仲搵緊 以前有間叫開料 但就唔知藍定黃 有待商榷

最好景搵幾多

之前師傅同我油深綠色牆身 但油完一行行同埋好似唔遮 係咪師傅手勢問題 但我又細膽由佢做完就算

舊屋天花板甩得好犀利
牆又全部有裂痕
自己剷+油嘅話有咩要注意？

正常黎講 髹深色牆係會出現你果個情況 一行行同埋有機會髹極都唔遮 想髹到無一行行一間間既話 係應該先髹一浸黑色乳膠上去 先再髹你想要果隻深色油 咁就可以解決到 又唔洗搞到要髹好多浸油上去為左遮一行行

如果住緊人就買一兩卷馬路膠紙去做下保護 廢事剷天花果陣飛到成屋都係

如果真係天花同牆個condition都係咁差 可以直情用化白水開水髹一次 再剷囉 起哂佢先重新批過灰，髹過油 咁就一勞永逸

搵人設計間房要幾錢

屌你鑽夠未，鑽左2個月

我自己唔係做設計果part 通常係比建議個客想點轉色or 做咩類型既油漆項目 或者裝畫裝層板果d

我無鑽野好耐了 我都想有得鑽

巴打覆得好快
諗住搬入去住，過二人世界
上面天台啲石屎裂得幾犀利下
有冇咩嘢可以暫時補返個裂痕架

打機都打到悶 靜落黎吹下水 交流下仲好

你肯定係石屎 唔係油灰？
石屎問題可能會係石屎剝落 姐係行內所講既士波令
最好how下你個石屎係咪空心 廢事你住住下跌舊石屎落黎

點解櫥櫃入邊個水管成日都有臭味
一開個櫥櫃就聞到

敲過三邊石屎都唔是空心
不過其中一邊有個好長嘅裂痕
應該點補返佢好呀？
好驚男朋友上天台食食下煙跌撚咗落樓

正常幾錢個月
學歷?一畢業就做

從來都沒有 自己走出黎做後 好似計番係每月20-25k 左右
好似仲少過出黎打工 但勝在可以自己安排d野 做完會有多少滿足感

做緊汽車噴漆可唔可以轉做裝修

幅牆有個位有一堆好細嘅泡，好密集，好似嗰D密集恐懼圖咁，但其他位置又無事，其實係咩原因

應該有櫃入面養左些少水 d水滲左入d木就
會（牛）到有陣臭酸味 你可以check下係咪漏水 如果無水 就開著個門 隊部抽濕機去扯乾佢 乾左再噴下空氣清新劑 keep著度門開半日 應該咩味都散

有無圖𥄫𥄫

批灰有乜技巧
乜野牌子既現成灰好用

我可摸耳tg你呀
因為我要星期六日特登去元朗國影

我就Dse完左就跟親戚做 好多人都係跟親戚做起 另外以我所知就係d人去建造業議會讀油漆課程 讀完佢幫手搵埋工做大樓 跟著可能做大樓識到D好師傅就帶佢跳下去做住家裝修咁

地盤的話聽人講好似低少少人工 千零蚊 住家就發工會價 1350定1400

髹油果時水同油未溝勻 變左髹落牆身時d油包著左水珠 同埋空氣 搞到乾左一點點

搞到我成日都好想拮穿佢

現成灰So expensive 我
用開菜膠 光油 福粉 白膠漿溝勻

千幾蚊一個月?

好大點咩

已加

日薪 而家好多old sea food 都係收依個價 不過而家佢地有無工開就唔知了

地台床係咪缺點多過優點？

唔係大，係多得黎又細又密集，遠睇就無乜野，近睇就

新裝修？石膏板加岩棉會好好多，玻璃棉其實同冇都冇乜分別，如果兩面都雙浸石膏板就更理想。同埋得一幅牆冇乜用，圍住你想隔音既房都用先有用

依個我真係搭你唔到 各花入各眼
但係首先要你個窗台係好矮
跟著張床做到平窗台 成間房就變左落地玻璃咁 個feel唔同哂 同埋地台裝到野 對我黎講我接受到 未諗到有咩缺點

如果你想既就用沙紙散平佢 再係咁2髹一髹佢 但前題係 d油有機會唔啱色 就算同一罐油都係 始終會有新舊色

呢幾日我都DIY裝修緊間房有石屎掉見鋼筋嘅情況，如果我用白英泥補得唔得？但我發現佢有收水龜裂嘅情況，因為真係得好少要補唔想專登買混凝土

3. 補充，平均散開式既水漬都係一個indicator

巴打有無做/ 熟唔熟村屋天面防水

想自己裝層架 買咗IKEA隻鑽 好冇力
有冇咩推薦
同埋點先鑽到平衡同直入

同埋想問正常扇灰會幾耐時間，我淨係執咗兩幅好細嘅牆都用左八個鐘，但係都唔係好慣用灰匙，同埋本身長身都有冷縮熱漲嘅情況，點樣扇好似都唔平咁

想將入牆舊lan線換新cat 6 lan線（由廳入房）
有咩要注意？
係咪一定要買穿線工具？

你唔好補著 因為造成石屎剝落個原因係條鋼筋生銹 業餘做法係整走裂左石屎 再用沙紙散走鋼筋銹漬 跟著要再用（紅丹） 或者一d油鋼筋既防銹油 髹哂d鋼筋佢 最後先補坑 用白英泥補唔多ok 因為佢會收水收得好快 你平平地可以買些少黑英泥 再加沙 開水補左個坑 先至再批灰髹油

但依個講到明係慳錢業餘做法 正規就唔係咁做

做村屋天台防水辛苦到仆街

一開始佢報價係咪講明包剷底先 因為如果無剷底 髹完出黎個效果好睇幅牆個質素 本身幅牆有多少年歷史 望落去無野好正常 但一髹油落去就會出事 好似你咁

因為甩個位置有一個手掌咁大炸，如果我用水施拿得唔得

以前打工做過大廈天台防水 曬過幾個月 略知一二

如果痴左牆紙，撕返出黎甩油
自己可以點搞先搞返靚

你想平做定貴做啦

做左剷底批灰 大半年左右
咁快裂番開，係咪師傅做得太快？
裂番開？

本身舊牆呢個位都係有條裂痕同埋發黃

個師傅果陣話本身個牆身質地唔太好
所以咁快裂

個人推薦hilti 同紅m 幾百到幾千都有油壓鑽

鑽果陣隊直把鑽去你mark左既標 慢慢鑽一兩野先 家哂個位先至開turbo鑽入去 done

我真係未聽過用SEALER油士波令

兩幅牆 正常油漆佬個零兩個鐘就批起 你可能因為唔係成日批先至會慢少少既姐 另外 批唔批得平 真係好講功夫 可能個底本身唔平 你點批都無可能平 只可以話 求順眼同埋散沙紙搭救

間房長期開冷氣 之後廳同走廊幅牆成日又濕又霉
重新油過油好快又打回原形 做D咩可以解決到呢個問題

去五金鋪買條穿線帶就ok 將穿線帶隊入窿 係另一面出番黎果陣 再用電線膠布 痴著你條lan線 慢慢再係另一面拉番過去 就ok 如果太實拉唔到不彷落下ky

D防水料一層層咁搬 你唔好話唔過癮
之前做大廈 雖然有𨋢 但都要行兩層上天台 一桶桶防水料的上去 行左幾轉 人都謝撚哂

水性無用 要用油性 因為銹漬會滲到出黎 水性包唔著的 平平地用著三防油或者買著一升磁油頂著先

睇黎應該係

同你問埋價 華興賣緊 富斯樂HB40先140蚊

還原基本步， 罩底油 批一批灰 散一散沙紙再髹面油

屋企已有新裝修 但隔音好麻麻 屋企人喺廳都聽到佢哋做緊乜 有咩可以後期加去房嘅門/牆會隔音啲？謝大大

佢講都無錯 因為我之前做過一d屋都係咁 就算表哂紙帶 落埋釘膠 批靚哂灰 交完貨都係唔夠半年就裂番 係個牆身問題 大家個膨脹速度唔同 搞到好易裂 師傅最多都係盡可能幫你執番靚仔 好難解決

揀油可以用下立邦防潮 都有少少用 但最好都係多開抽濕機

咁我應該點樣執番靚佢
自己買現成灰擺小小上去再補油？

平時係咪有啲人妻會著到好暴露
最後入房啪啪啪

搵d 南亞仔做佢地又懶做下停下咁
D 泥水料呀牛奶水呀首先行完無間地獄既樓梯上樓之後
舊或太子道個d 再之後要爬棚架上天台
再暴曬全日真係dllm

你果d唔係磚牆？ btw 可以用studio 果d明痴隔音綿

可以

洗手盆下面個櫃較 生鏽
成日跌d鏽 落嚟
可以點搞？ 有冇嘢可以噴下去防生銹？定係要換？

唔知係咩嚟 我上網搵搵先 痴門後得唔得？

牆布甩甩地可以買咩痴返？

有無遇過女主人係屋企著睡衣擒梯掃冷氣機塵?

換左佢啦 買料今時今日唔會好貴 拆落黎拎去樓下五金鋪比佢對著配

白膠漿 or 牆紙漿 了入去再拍番實

有呀 仲入埋房啪啪啪添

Agger 鉸位好易換
第一二口螺絲唔好咁快上死住
Tune 好位埋尾先鎖死

無 不過試過有外國客 朝早上佢屋企夾野 佢啱啱醒著睡衣 無帶bra 突哂釘 最後仲要機緣巧合咁烏低身 我係隔離望哂

曬慣左就無事
以前白白正
依加古天樂皮膚

所以而家磨到死下死下，我已經放棄啲沙窿

即係油牆要先產左底。之後油底油先再用現成灰。再磨先再面油？
上次我產完就咁用成灰，之後磨完就油，會有咩問題？

剷完唔髹底油 有機會批灰會唔咬灰 姐係有可能唔夠cum

咁底油係唔係薄薄一層就可以

開完冷氣, 即刻開窗
牆油係咪會快d 烈?

屋企木櫃想界開塊板
依D有無師傅肯做既?

係 睇你係成間鏟定齋隊裂痕 如果裂痕就挑完求期薄薄地比浸c拿已經可以

正路唔會 不過我就熄左冷氣會享受埋餘溫先至開窗

成間Diy 自己做呀，有D 好實鏟唔走

你搵鬥木佬一定有人肯做架

之前裝修新起左幅牆無耐就有裂痕（由門框伸延），裝修師傅話點再整都係會有裂痕，想知係咪真係咪真係關冷縮熱脹事？

你係全間剷？ 開化白水髹完再剷會爽好多

想問廁所係咪一定要整三角線/八字線

佢咁答得你係暗示緊你佢唔想執姐

全科都識？

係呀，但一日攪一面牆咁

依個我唔係太在行 以前都係係地盤睇泥水師傅做多 佢有無做三角線我唔多知 但多數佢地批盪落重哂牛奶水 同埋未批果時落果浸牛奶水已經確保哂防水功能

全屋搞油漆多數收幾錢

屋企啲牆有啲發霉
係咪直接用乳膠漆油上去蓋住就得？ 洗唔洗剷左佢先？

有冇咩加落去可以冇咁易發霉？

全力油漆 但係地盤做左咁耐 點都知道各樣程序

一幅油咗白色漆油的牆, 無啦啦出現咗d裂紋, 可以點修補?

如果無甩灰 你可以用滴露開水or 漂白水開水 用布抹左d毛菌先再髹油

你做防水一定要做

我間房以前天花板近窗邊起泡泡，叫咗唔同師傅，整咗好多好多次，洗咗好多好多錢，幾年都搞唔到

最後原來係冷氣機外面嘅罅位勁入水，搞到要搭棚

睇你係點裂 係裂有坑 定係逼著果隻裂 裂有坑果款可以就咁批浸薄灰 再髹 如果係油漆逼著裂就可以散一散沙紙再髹

入牆櫃好唔好 係咪真係慳到位
隔音會唔會差啲？

搵師傅全屋油油大約咩市價？ 4xx呎左右
同埋大房間開2間房咩價錢？ 趟門果種

判頭應該搵多好多

差就一定差喇 姐係等如你用木板間房 不過就慳到少少位

但係個範圍好細，有無得淨係搞甩油個部分
因為之前個仔細個，貼左啲防撞既牆，所以得少部分係甩左油

剷底定執油先

呢2款做法, 係咪都算係d好簡單的工序?

咁係咁二 散平佢再髹番都應該唔多覺

係 首先你要買一買架餐

屌你屋企樓上樓下日日裝修

有工開可唔可以叫埋，想入行

而家酒店平 可能咁樣多左人裝修

租屋見塊牆白雪雪好單調，油左隻淺色上去
點知過左一個月d漆已經裂曬，一塊塊甩出黎，見到底
唔想剷曬佢再油過，宜家等佢自己甩曬去先再算
係咪又要底灰，又要底衫砂紙 ......
無諗過咁脆弱......

有工開實得 最弊我都休緊息 人有三衰六旺啊巴打

本身牆身上手新油
但有幅牆想轉色 同 換兩對房門/一對大門
想知大概幾錢

結咗婚？有女朋友？成日叫雞？

可能佢本身係石膏底 要油浸c拿先可以髹面油

油兩對房門/一對大門 顏色

A0

地下自流平可否diy?

要視付你牆身幾大

你有工具一定可以 好簡單 但要記著 自流平好似係最多係填到3cm

點平靚正除甲醛

你新做左木傢俬？

識唔識裝冷氣

我一直都唔明入牆櫃
佢係咪拆左少少牆 先慳到位？

唔小心撞崩左牆要點搞
白色牆

依幾日油完立邦2代5合一
下個新做家私先到所以問定

齋髹正常4-5000都搞得掂 但要睇幅牆同門洗唔洗批灰 批會貴一工

打走以前既間隔牆身就會多左位 再比你慢慢度點間入牆櫃

開窗啦 都無計 最原始方法係最好

識人裝 但自已唔識

屋企人早幾年發癲拆晒啲牆 如果想起返啲牆間房大約要幾耐時間同幾錢？

利申 實用面積應該得500幾尺

批灰髹番油 詳細我之前有講過

窗有開呀
除左搵人搞
有諗過 白醋/活性炭/3M除甲醛
上網太亂啲資料所以想問下, 光觸媒自己噴都好貴

通常搭外牆棚係咪會搵埋裝冷氣果個做？
因為我老豆懶醒諗住慳幾舊搵兩批人做
搭完棚個冷氣佬黎到話而家個棚好窄 要加闊d先做到

間幾多間房先 巴打有時間可以加我tg send個圖則比我睇睇

同行
隔離post

想問下依家新樓每間房啲制面係咪都係電話線
咁唔全拆既情況下佢地係點搵線

拎室內設計同裝修比

睇標題以為講緊前排果d"裝修"師傅

室內設計通常自己有班底
好難打得入

間房西斜可以點樣有效隔熱

我會叫棚佬係搭 同棚佬講今次整邊部冷氣個位係邊 通常棚佬會好醒咁預多位比冷氣佬裝

你好

馬鞍山？

岩岩搵完原來實用面積得429 呎 其實淨係想間返2間房有啲私人空間 但又怕裝修好耐又怕貴又怕麻煩就一直拖

唔係
間房就算冬天都可以上到28 30度
除非開窗開門做對流
但我又唔想開門

間磚牆定石膏板先

有無試過貼3m隔熱果d玻璃紙

貼過但效果唔特別大

咁我就真係無計了

剛裝修完3個月
但企缸隔離地下掃口粉有時會濕
試過浸缸反而冇事
又唔係成日濕
完全搵唔到佢幾時濕幾時唔濕
師傅點睇？

你意思係入面有水滲出黎？ 定係d水整到掃口溶溶地？

似係入面有水滲出黎
有時一起身未沖涼都會有
完全唔知幾時會濕

打直同中間打橫個條掃口都會出水

裝修有冇分藍黃

想入行要點做 係咪讀cic

可唔可以教我彈結他

好多裝修佬就乜單都接 講政治野就係開緊工果時講 但好多都藍

基本上上年紀都係藍

呢行係咪你興趣？
收咗工會唔會手痕想整吓嘢？

有冇試過做到皮膚敏感？

360尺全屋唔剷底油過要幾錢？

樓豬好癲 回得勁快

裝修都有師

lm

7000都搞得掂

係興趣啦 細個都覺得髹油好過癮 都埋好鍾意髹起後乾乾淨淨個感覺

試過一次 果次打工跟老細做工廠 佢買左幾桶油 髹完一浸 feel到塊面好似好痕 同埋眼痕

建唔建議做修口白色牆唔小心整烏糟左要點搞

幫手拆牆櫃油油，500呎咩價

好有機會係沖涼果時養左少少水係入面 跟著慢慢再滲番出黎

九成藍

櫃收口？ 試下抹囉

唔剷底係咪即係乜都唔做直接油上去，定都剷少少最面層油？

應該咁講 如果幅牆完美無瑕 就咁髹油都搞到
如果牆身有些少裂紋而你接受唔到 就可以挑出黎批一批灰先髹 咁就會靚dd

如果新樓搵你地油過曬間屋， 400 尺咩價位？

係咪唔使批過？

我做咗十幾年油漆，發現太好新嘢，學唔完，呢一行易學難精。

通常啲師傅重新油一間房嘅收費係幾多？

眼痕咁大鑊

有單月入幾多 ？點入行？

Wd40咩黎

如果現成有無邊隻好用 唔想開福粉

市價幾錢一工?
你做又幾錢一工?

天花啲油漆同牆身都裂裂地 自己去五金舖買油油返得唔得

油漆, 450呎屋其實大約要幾錢?

通常新樓已經好靚 翻油係咁二執下灰 13蚊尺到

親戚 以前兩皮幾而家0

立邦好似有出 其實現成灰唔會話有幾好批 因為好濕 自己開最爽皮

剷底定唔剷先

點解新屋 牆身會龜裂？油灰水所致？唔明

裂左你髹完佢都係裂架 要批番佢先髹會靚d 唔係髹黎無意思

想做agent判上判俾你地，有咩方法

其實我係想用D 靚油上多次，一勞永逸

星期六日開唔開工 通常

剷呀

近排都搵緊師傅

我未試過 照道理佢唔會咁做 因為佢可能過去只係執一執色 但你比桶新油佢 因為唔同油既問題 佢要髹哂成幅牆 可能佢會唔制

油漆佬通常開埋星期六 因為油漆多數唔會有躁音

你浸缸浸左幾耐 有無落色粉

番地盤好賺定裝修好賺

識唔識油藝術漆？

有時室內牆身凹凹凸凸硬身個種咩finishing 來？

痴條分色膠紙再打填縫膠 平靚正

行內叫做噴cord 通常會窿外牆油

除咗太古 新地
仲有咩ok嘅發展商?

地盤日日有工開 裝修要識好多老細先會有keep著有工開 但人工相對高d

全剷再上新呢？

21-22蚊尺度

無做大樓答你唔到

唔該晒

我屋企油完nippon
覺得好撚'鞋'
可以點搞

21-22蚊尺度 當然睇過先報個價會有走盞

係咪髹之前未散得靚呢 或者開油果陣 夾雜左d沙粒係入面 所以會鞋

做過短時間,老細買啲現成灰泥膠咁撚樣
反而師父手開又滑又軟,兩嘢搞掂

有沒有有吸濕功能的油？

以我所知就無 因為乳膠漆本身就已經有一定既吸水成份

喇 係咪啊 好野黎架

有人問左你屋企廚房幾大未

未 可以話比你聽 好細

幫朋友問

反正咁礙眼 剷出黎睇下咩老環先啦

最近好似好興用珪藻土油油, 但香港好似冇聽過人用

好少見牆身都會爆鋼筋

你把嘴真係賤過地底泥

點解我買親d漆，對晒色號，出黎都會錯色？
有無咩技巧

錯色意思係你較左新油 髹落之前幅牆身度？ 咁係因為新舊色問題 你要再準d 可以係牆身起一塊油皮連灰最好 拎去油漆鋪電腦較色 咁樣就最準 但都會有少少唔同

咁你屋企係咪自己負責裝修？

Hi

就咁睇你張相好似係得果忽 你可以剷走之前再睇下入面仲有無裂 有裂就打埋佢

出世到而家都無裝過

我無用過同埋無聽過 要研究下

第時搬出嚟住
有私人空間自己慢慢裝修

我親戚好多工開
巴打你點丫 頂得順無

俾人r到就真係傻閪 否則傾下計無壞

識果班師傅新年到而家都係開得十零日工

窗底夾口位打風落暴雨會漏水，玻璃膠兩年前鏟晒整過都仲漏，係唔係室外窗邊同外牆既防水失效？唔想搭全屋棚整好貴

試下係出面窗同窗台之間髹一層防水油 應該解決到

水電fd 都企撚哂係屋企

咁我明啦師兄，姐係個d網上搵既色版，其實係理想色，上落自己牆上都會有唔同，一定要採樣去現場調色先得？有無理解錯誤

想問下Wd-40噴鮑魚係咪會令到鮑魚夾唔緊

試過 屎忽痕

brake 開頭響到仆街冇炒

即係10000蚊左右? 咁平架咩

覺唔覺得呢行要一星期番足七日好難頂

唔清楚
成間房都係咁鞋
完全唔係滑面。。。
加上好易甩咁
依家未住已經花左幾達

浸左好短時間only
可能1-2分鐘
色粉會唔會整到個缸有色
一路洗唔走？
如果唔會我買包自己試下
唔該曬

可以咁講 因為網上搵 你電腦出黎個色都一定唔會同你肉眼望既色一樣 但你拎塊油皮去較都唔可以確保到100%一樣 不過至少唔會差太遠

呢d會唔會整到樓下漏水？

泥頭佬都坐底收你一工同埋清走埋可能要2-3000 可能再多

老母同你一樣咁得閒
佢師父反而有工開

你幾分鐘邊試到 除非你條crack好明顯
試漏水浸48小時
唔會整到你個缸有色 放心

我試下先
如果真係試到漏
係咪要成個廁整過？
我岩岩裝修完3個月only

我果個係平方尺 而你果個係地下實用面積 唔係咁計 係你咁多幅牆個直尺再x高度 同埋未計埋天花

應該唔會 因為你講到好似滲左一段時間 但樓下都未上黎屌你 應該無事

其實無相好難答你
你方便留tg 幫你睇

係呀 我諗都起馬1-2個月
我仲日日沖緊涼
係唔知會唔會遲下嚴重左又要整

新樓定舊樓呀
比著我真係打去裝修佬叫佢黎睇
收咁銀多錢漏水

舊樓
叫左啦就係
佢地上黎浸左幾分鐘
用曬電筒照都冇事

咁會唔會係個冷氣佬賴皮 想作多筆

仆街 打發你

如果我色粉試到有事
會再叫佢上黎攪

我睇空間大改造時，個個師傅都用，係唔了解有咩特別

明喉定暗喉

暗喉咪打磅驗

防水層/去水喉 色水驗

用塑鋼土姐係ab膠 塞靚個窿再打番條玻璃膠 會好睇d

屋企裝修 熱水爐底 冷熱水煤機喉鑽牆有個窿位

用白英泥定用膠收口好

有無圖睇睇

用240砂紙省省佢
再髹返就得

我想請教下你 如果我屋企想裝修舊面油唔剷，我可以直接上新面油定 上一層底油先？

立邦隻日本藝術漆
Btw有做過花紋漆

新面油兩至三浸夠

有冇打j

即係要唔要底油？

你本身浸面油已經係個底
Btw
詳情等樓主答你
我就通常直接髹面油

我之前試過就咁髹 懶得罩C拿 髹完佢成幅拿起左 悲慘回憶

本身個底鬆冇計

不過係因為髹果隻係立邦靚油先至會拿起 正常油應該無事

Btw有冇試過用袋鼠水施拿髹完再上面油
出現打影情況？
立邦隻幻彩sealer同袋鼠真係差好遠

以前用開利登水C拿同立邦果隻 都幾好用 又唔係太貴

買左tko 新樓，準備收樓，因為tko 比較濕，係咪鏟左油d 防潮漆會好d? 有咩好建議

我上網睇係吸水同防霉

其實真係無咩油真係去到咁勁防哂潮 我之前都住過TKO 都係開抽濕機最實際

驚會發毛，睇鏟左油過會唔會好d?如果需要有咩好漆好介紹

立邦防潮淨味5合1同埋 多樂士淨味防霉5合1 兩個最大霸權都有出

想整水泥牆，仿清水水添漆有冇用過？
想用但想知可以keep幾耐？
普通水泥漆又要油幾多層？使唔使打底同後處理？

依樣野我真係未做過答你唔到著 但上網睇左 整出黎又幾靚

屋企人用水抹窗
有個小洞洞
點知油油定要再補灰？

唔明 邊個位有窿?

識唔識裝冷氣?

唔識

全部都大陸做
香港brand都唔差不過叫做無廣告

你估做室內設計多啲定裝修多啲？

外牆油囉
唔止防潮 直頭防水

一潮濕 成幅牆應該濕哂係度

濕係個面好過吸晒入底

水磁算啦
髹skk好柒麻煩

是咪一定要幾千蚊先叫好?
用得一兩次唔想買咁貴
另外係 我mark咗個十字
用IKEA鑽入去 一個向咗下 一個向咗左
點樣封返佢?

唔係幾千係因為佢係把充電油壓鑽 而唔係傳統有線果隻
有線果隻幾舊水有

照入膠塞 但粒羅c跟番mark左個窿修 應該都可以

唔掃雷就鑽牆
如果唔鑽插SO垂直位
大唔大機會鑽中電線?
利申: 公屋

直路就好似你咁講唔鑽燈制同插蘇既垂直位 另外最保險方法係打左大制 拆個電制面出黎睇下d線向邊面走 咁就穩閪陣喇

感激

買左新冷氣機，包拆包裝，但係要裝喺碌架床上面，師傅裝嗰陣會唔會有困難？係咪通常都係兩個師傅黎裝？
上網睇一啲話師傳會刁難你話裝唔到，一啲話搬冷氣上上格床，坐喺上格床裝仲安全。

包裝就一定唔會裝唔到 佢一定有辦法 因為佢地應該都係裝左先有錢收 通常兩個師傅 有d疊馬可能三個人都會

去到五金鋪同佢講就得 兩隻膠 用幾多就開幾多 一比一比例 塞左個窿 再濕少少水摸平個膠同埋牆身 到時乾左再打玻璃膠就會好靚

室內設計接到手軟
啲客設計完有撚錢整咩
依家個市
10個有錢買樓
9個窮西冇錢裝修

追左好耐post
巴打係堅係識野又用心教
祝你搵多d job

真
買過千萬既樓但室內無品味個啲寧舍柒

好想唔要腳線
可唔可以詳細講解下無腳線既做法

可以睇下珪藻土 不過貴

舊底間屋o的牆漆表面有層膠膜，過幾年又黃又痴塵，痴到膠袋好易一塊塊膜起出o黎，呢隻柒膠膜叫乜名？係唔係叫介面劑？ #因為呢層膜要全屋牆身油過晒......

油漆牆身 地下係木地板又真係好難唔要腳線 因為做地板通常係近牆身位留番幾cm空位比地板自己冷縮熱漲 就係靠腳線去收口唔好露到條gap出黎 除非你地下係清水地 咁就可以唔用腳線 髹油果時拉直就可以

唔該晒師兄

點解無啦啦會髹層膠膜落去 本身係有咩好處

什麼是三角線/八字缐，另外去水喉要怎樣計算去水地台距離的高低？

廁所原身高咀配任何坐廁是否用自由咀通用，謝謝你

水喉唔太識 要睇下有無專業水喉巴打解答到你

收到

見到淘寶有類似o既o野，話可以防止牆漆出現裂痕和防水，但會層膜變黃同好痴o野，勁柒......見過村屋走廊都有用類似o既工藝，唔知係唔係老師父的過時技術......

會唔會係髹底 你拎左黎當面油用

添底...damn...

都幾好搵 夏天果陣

通常係裝好冷氣 做好哂其他范數先髹油 咁會好好多 我係咁做 唔知其他係咪 但始終做好哂點都會有d花 要番去執手尾 所以條數係預左

咁就唔知 但如果打工果班 好多都識做其他工種 就係為左唔會冬天乞米

唔洗 就咁上就得 如果你驚可以髹多浸底漆 先再髹你果隻油 咁就最穩陣

油咗啲牆身但係有啲位甩皮

想問點攪
好核突

up

想問下，木燈槽同牆身油漆碰口位，舊年冬天搵師傅翻新，但最近又裂開。點樣可以防止碰口裂開？

另外我估批盪有啲離殼， 敲上去有啲位有空聲。係唔係一定要打走哂空聲既位，搵泥水師重做水泥批盪，先再搵油漆師傅批盔油油？

多樂士筒盔 Vs 傳統菜膠福粉，邊隻好啲襟用啲？

問題多，謝謝

裝修合約上面寫住木門油漆翻新，咁會唔會剷底先再油，定直接油上去？
之前裝修問個師傅點解冇剷底做，佢話由為合約係寫油漆翻新，唔係翻新油漆。。。

剷左甩果d 再補番灰 散沙紙 髹一髹

可以 咁你至少識左噴油果part 但你預左其他工序要學過哂 例如批灰 剷牆 牆紙 上油咁

1） 打填縫膠執番佢 或者落纖維帶 最多係執番靚 因為木同灰始終拉力唔同 點做過一段時間都會裂 所以多數都係執左就算 唔會永久解決到

2） 空左可能係石屎剝落 但正路想執番佢 搵油漆佬多數都識執 最多叫佢係補左英泥先再批灰執靚 唔洗專登搵兩個唔同工種師傅執

3）福粉for sure 因為油漆佬做剷底批灰一定落重光油去做 會好cummmmm 但如果只係執細細忽 唔多野既話 可以好似你咁買現成灰或者平底漿執一執就ok

自己油有冇推薦咩牌子既油
有啲位已經甩甩地
上網睇要剷走佢補灰上底油再上油
仲有冇咩要落

幅牆隻蚊比我打死左 有達血跡係白色牆身 用曬所有方法都抹唔甩 有咩方法抹到？

想學下裝修

咁你而家至問 我咪而家先話你聽囉 咁你以前無問過我丫嘛 咁唔通我主動同你講 喂老友 我呃你架 你唔好信啊 須知道呃人唔係十分之光彩架嘛

平有平做 貴有貴做 平咪用菊花牌 貴少少咪用立邦或者多樂士

步驟正確

補油算啦

有邊隻油岩駛？

你幅牆無油淨低咩 用番原本果隻漆補落去咪得 定係你因為血跡而想成幅牆髹哂

新樓黎 唔會有樓淨低 而家抹極都有達啡紅色係到 想整走佢

點入行？
駛唔駛讀ASAP high dip果啲？

油牆既底油同灰去邊買?要自己溝?

做唔做全爆？

想問 係咪讀cic就入到行

咁可能真係要油左成幅牆 因為都唔知人地用咩油

建造業議會或者朋友親戚帶入行

底油睇你用水性定油性 剷底多數用光油 執就用水性c拿 因為快乾好多 利登水c拿同埋立邦固底漆都可以 灰多要批既話就買料自己開 福粉 菜膠 白膠漿 光油 打勻開 少既就買現成灰

睇過話可以類似打膠咁填左條gap, 實際會點?
鋪磚既話都係?

[/member]你好巴打
我想問下新樓想自己油牆 我需唔需要用底油先再油乳膠漆油 定還是可以直接在長身油上乳膠漆油？
本身牆壁油漆 發展商係用多樂士白色既A661-1k
唔該你解答先[/member]

容易養曱甴 拖地麻煩d 但個人覺得利多於弊

剷底都未必用光油
而家興環保
光油太重味
水施拿會多人用
平平地袋鼠都夠用
如果巴打批大灰又唔想自己打灰
可以用紙帶灰
靚又襟
都叫抵用
係省砂紙省死

舖磚嘅話試下用白英泥/掃口粉做掃口

新樓直接上面油

磁油門定手掃漆？

收到
唔該晒師兄既解答

小心滴到成地油
新樓啲地板咁靚
滴到即刻要抹

thanks
可惜老師傅們同長輩唔接受新野

好正常

應該會鋪幾層報紙再加中空板 以防萬一

舖中空板
買多幾塊舖晒喺地下
用膠紙痴喺地下固定
咁就萬無一失

係 彈條膠紙落去再打膠 鋪磚多數用掃口粉都可以

係咪已經甩緊木皮?

平平地馬路紙都可以

不過用菜膠始終係植物纖維，住耐左有機會發霉，試下接觸其他灰，大趨勢來的

唔該哂

都係

老細
想搵人做一個約3米長廚房L型地櫃連埋安裝
知唔知呢啲通常咁細單有冇人做

而家通常都會有人做 因為而家淡市 無咩野做

話時話 我訂造左張木床
睇板係偏黃
佢出到黎偏紅
想油左佢 但又唔想遮木紋 有無好提議？

剷底用立邦固底漆再上立邦油漆咁OK? 睇落快靚正.

用左立邦固底漆仲使唔使做防水?

可以
價錢貴少少

老實講
你唔係廚廁
多數都唔會特別做防水

無錯 牆身好少做防水 除左幅牆隔離係廁所企缸 咁先有可能要髹 如果唔係基本上唔洗理 就算髹左都係做多重保障

乜又係你呀垃圾系統

點入行

之前答過 跟親戚入行

如果係間歇性聞到渠味呢？

定時倒水落去水渠閘度

我指新人

我個度無做到
師傅話唔洗做

留名, 遲下想diy 油

廁所天花有好多黑色點點疑似係發霉
而且最近潮濕生左啲昆蟲係廁所天花
係乜野問題?
可以點解決?

有冇整水喉介紹
冇錢 想平

廁所水缸膠邊位發黑 有d仲漏水
正常整好要幾錢一工？

自己整難唔難？有咩技巧？

做唔做全爆？幾錢？

大佬 做水定電好 想入行 唔該你

建造業議會最易入行

咪就係潮濕lor 用標白水開水用有抹就得

裝修左幾年，泥水駁位，門框位開始見到裂痕，請問可以點修補呢？

搵屋村地鋪果d 5金鋪多數有 唔會太貴

係咪意思玻璃膠發霉？

全爆要搵泥頭佬 爆完再重新裝修都幾貴 睇你幾大間屋

水就污糟 但相對人工高好多 電就多工開 但人工好似低dd
另外 聽講水匠牌好難考

輕則打填縫膠再補油 重則批灰髹油

個企缸幅階磗牆唔知邊個位滲水, 我有發現磗邊有D蝕左, 見到就封, 但間唔時都仲見到滲,請問有咩最簡單解決方法?

即係廁所天花無得特別做防潮防蟲去防止昆蟲生長?

咁剷底後用立邦固底漆再上立邦油漆,咁搞得唔得?

想將電視上牆 自己整難道大嗎？
牆應該係石膏板牆
電視55吋大

你加我tg send要圖比我睇睇？

正常師傅都係髹乳膠或者水油 但發霉生蟲可能就係水氣濕得濟又唔散先會咁 可以既話沖完涼開多陣抽氣扇 控制下濕度

我老豆就得閒翻油SKK隻PC100

可以tg我睇下想點做法 同埋details

石膏板牆好似裝唔到架喎 邊夠力頂著咁大部電視

仲要批灰

我未搵到仲有邊個位蝕左呀, 有無D透明既隔水物料可以俾我油左去

屋企人前排油完油。過左成個幾月間房仲好大陣油漆味。點搞？會唔會對健康有影響

點都會影響 但好小可成個月都仲有味

可以買d活性碳黎吸味

去防水鋪問下有無hey di siloxan 買 5L裝 銀色罐 紅色蓋
用掃口粉或者白英泥補左掃口果d窿 再全部瓦仔髹左果罐野 髹完等15mins 再用乾布抹翻就ok 唔洗髹太厚 用幾多髹幾多 唔洗開水 之前係灣仔謝斐道買 但唔記得邊個位

如果用唔多可以問下佢有無細罐裝

水電工

感激~

做緊間屋仔埋尾，開始得閒

騎劫下，有咩其他野問都盡答

利申：裝修判頭，全科中工（水喉除外）

屋企啲牆有部份有裂痕 好細條 想問下係咪要整深/闊少少再上返灰再磨返平 最後油一層油漆就ok? 定係買啲裂縫剷唔用灰整上去再油一層油漆好啲? 唔該

厠所門口嘅地板浮起左幾年，行過會有聲，面積大慨2呎乘3呎，漏水嘅源頭應該已經封左，想整嘅話大慨幾錢？同埋應該去邊度揾人整？

咩地板 邊類型

快就填縫膠 薄薄地刮平 油番 但咁樣會有膠痕 因為無得散
有心機就用你個方法ok

浮得起應該係木地板？

瓦仔浮應該好快就裂

邊種都好，首先要知有幾大面積同搵唔搵到近似色水嘅物料

價錢好睇面積同物料，但min pay 連工包底料連清走泥頭垃圾坐底$5-6000

裝到嘅，可以去五金舖買石膏板膠質

但要個電視架多窿同唔好用可以扭來扭去果吋

盡量落多幾個，之前同人裝過49吋好似落咗8個都頂到

係木地板，有聲嘅地方大慨2-3呎咁長

開工正常係咪要戴豬咀之類
有無行家會偷雞有時唔戴

有無聽過有行家 呢一年因為有工具係身而俾狗誤咬

你有木地板料淨就一工人左右 無料淨就要搵料番黎
用推機cut 開爛左地板 再釘番新落去 最後一條地板 cut走兩邊碰口位 落釘膠痴 大約$2500

油漆佬散沙紙先會戴薄身n95 平時就唔戴 但如果同間屋有人打炮或者𠝹野 都會戴番口罩 電燈佬同泥頭佬就最鍾意戴豬嘴 泥水佬就最興 用條祝君早安既白毛巾包住就當隔左塵

想問多個問題 補裂痕上灰 啲灰駛唔駛溝少少石膏粉先上?

你想快乾少少係可以

剷底大裝修完無耐幾個月牆身油漆就大裂痕 補完東又到西裂

叫個判頭執手尾 通常有半年保養

上次裝修都十零年前，無料剩低，不過應該都唔難買
不過應該喺邊度揾人整？Thanks

可以落樓下屋村5金鋪問下 多數有做埋維修 亦都可以TG我 我睇下搵唔搵到人做 因為最難係搵地板

想問下用來裝住光纖/網線 走線的方形管道叫咩名？

準備DIY由客廳走線飛上天花板再走返我間房 Wifi打機真係好垃圾

想問石塑地板好唔好

我隔籬屋係做裝修
佢自從冇工開之後晚晚都會開部唔知咩機搞到勁嘈
佢朝早開一次 夜晚開一次 嘈最少15分鐘
究竟係咩機嚟 好鬼好奇

請參考以下片段後回答：

(1987年鏗鏘集，劉家傑旁白，份外親切)

點樣確保溝石屎份量準確？尤其是乜都無白手溝

電線膠槽

多數一條龍會方便d 但要預左收貴少少 因為佢係賺裝修費既%

認真
想問下油漆買立邦5合1定係立邦小王子兒童漆?
我見1公升2者差價唔太多, 但去到5公升就價錢上有點分別

好少有客髹兒童漆 答唔到你個分別著

大師，我幅牆有兩個鑽窿想補，點搞好

Thx

做完裝修，啲建築廢料其實點處理？
好似舊洗手盆、石屎果啲

正確做法 打電話搵泥頭佬清走 或者自己叫個環保斗扔上去 唔建議扔落垃圾站 比人捉到斷正要罰$3000

利申： 樓豬被罰過$3000

平底漿加石膏 批左佢

個裝修師傅好hea
用牆間房過咗一兩年連接天花板個位已經有好多裂縫
會唔會有方法自己可以補好佢
定都係要搵過個師傅嚟整

係咪暗角位 如果係粗粗地就用填縫膠 再髹番一浸啱色既油上去

想請問SPC地板有冇咩缺點
原本諗住用木紋磚但係有個師傅話呢隻新地板又防水又放返鋪工又平啲

如果做到防水效果又真係幾好 因為裝工係平好多

我真係以為係呢種裝修

請問浴室應該係漏水， 因為有一邊牆起晒泡泡
問過個裝修， 佢話要全浴室拆晒， 地台， 牆身， 雲石地， 浴缸

一邊牆出事， 係咪要全浴室拆晒？

係水喉漏定係沖涼果陣花灑射中滲水

洗手盤個邊

左邊係浴缸， 中間係馬桶， 右邊係洗手盤
而家係右邊洗手盤個邊塊牆滲水有泡泡（外面， 即係廳）

巴打有無請學徒

留名第日裝修睇

姐係都確認左係牆入面水喉漏？ 如果係就可能要打左果幅牆 再做過果個位既水喉 但又應該未至於要成個廁所拆哂 如果話係d瓦入水 就可以髹浸防水 咁就易好多 我建議你搵多幾個人去報價 睇下係咪真係要拆哂成個

裝修呢排應該幾好搵架wo, 大把鋪頭執笠，據我所知就至少泥頭佬好好生意

我見人地話可以用係浴室添

謝謝你解答，
我諗都係搵多幾個人報下價先， 謝謝

巴打你可否留TG
我公司想搵個師父長期合作

想問下屋企諗住小裝修, 有幅間房磚牆既門口位想橫移過 500mm, 想問下洗唔洗拆左佢再重新砌過, 定打走新門口位既磚牆再封番原有門口位就得

你用咩底料 做乳膠漆

底漆？

打走果500mm 有一定難度 因為驚鑽走佢之後 幅牆會唔穩陣 不過慢慢用炮打應該都可以

窮L想裝修
想問下巴打如果現成鋪左下面呢種木地板，實際上有d罅位同比較舊。想問下如果翻新係咪唔實際？定係重鋪地磚就算？

殘唔殘先 唔係殘到甩皮甩骨都可以搵地爬佬車地板 姐係打磨地板 但前題係要間屋無傢俬

之前裝修俾人油到出哂隻窗框到，點搞好

剷番走痴係窗框既舊油先 再去5金鋪買一筒分色膠紙 拎膠紙痴好4邊窗框 再髹番果4邊 咁就唔會出界

剷唔清，有冇得油返隻窗框？

想換左個假天花佢... 想自己拆再裝係咪自己搵野黎搞？一般比師傅搞（當佢一支公搞哂）四百尺要整幾耐到？ 唔該哂巴打

睇佢油到幾出 你再係佢油出左個位痴睇紙痴出少少 油番牆身油

我屋企新裝三年 就出曬裂痕
攪全屋油幾錢
大大小小都有 十靚忽

400尺假天花咁大 你OFFICE黎?

木門頂底點樣講木佬先肯同我做飾面？

牆花左/撞凹左/有刮痕 可以點搞
修補膏有冇用

私樓質素係咪差過公居屋？
樓上做D咩都好應聲咁
30年單支樓

執油大約8000至萬零蚊 視乎幾大間屋

同佢講咪得 最多你揀好左做邊款飾面板 同個鬥木佬講

幾錢一工？
識唔識行梯？

最近好似好旺，唔似冇單接

利申：裝修佬後代

6百尺拆哂d木地板改做磚要幾錢倒

凹左可以批灰髹翻

應聲咁可能係起樓問題

木工工會價好似1300-1450一工

爽過做 underpay IT 狗

我得 $1100 一工

起地板600尺搵人拆一單都幾千

泥水都食你幾皮 未計買料都可能2-5萬up

原來咁貴架

頂樓天花成日跌落嚟點搞

泥水不嬲好貴 之前做全屋320尺大 淨係做廁所廚房牆身同地台瓦仔 比個泥水判頭都要3皮幾 仲要唔包料 佢淨係拎人工 咁你果間成600尺地台 又點會唔洗咁貴呢
除左識人直接請泥水佬打工先會平少少 唔好以為裝修真係好平

剷哂再做過啦 成日跌姐係到期

樓底矮係咪唔應該做地台

下次搬屋可以點避免應聲樓 住到怕

依層真係唔識

升高左果隻 當然唔應該做 個觀感會好怪

試過講完，最後出到來冇，師父話呢D通行都唔做架bor😑

坐屋牆上面都有啲蟲
點搞，上網search叫卜泥

因為門正常頂底都叫做唔見光 咁佢又真係講得岩
咁正常都唔做 因為可能驚頂到個門底同門頂
一開始以為你講緊木櫃門

抹左佢得唔得先

有冇興趣裝修廁所做防水？ 有就留tg

有無女仔做裝修？

我都有同樣問題

巴打幾大

見過一個做鬥木度尺 其他都係清泥頭打雜果d

23

有啦 身邊幾個都係女仔
你當黑警咁 一樣有女仔做

個裝修師傅裝洗手盆
無填好後面啲位
頂佢個肺
可以點做？

可唔可以影遠少少 就咁睇唔太清楚邊個位

洗手盆後面
同牆身空間好細
伸唔到個頭入去
所以我都會用手機影先睇到

如果咁細間應該幾千蚊搞得掂

跟佢打番膠

個罅隙本來係水龍頭位
個空位都幾大
係咪照打膠都得㗎?

你遠少少影 我真係唔知邊個位 你再係張圖加個箭嘴就明哂

去低智區大把生意你做

想搵人裝修屋企
500呎單位鏟底線灰油油大概要幾錢
地磚我唔打算
做返拋光打蠟得唔得嫁
Thx

部份批劏裂左 500呎 整返要幾錢架

個位太細 影唔到 我畫圖啦

上圖為上下透視
洗手盆係橢圓
我估計洗手盆下有個窿(虛線)
for去水位之類

中圖係洗手盆正面
封晒膠

下圖為洗手盆後面
無膠 有兩個罅位 原先應該for 水龍頭
喺條罅可以摸到個洗手盆下個窿

27000-28000左右

如果你個地板唔甩皮甩骨可以架

但有無影響 同埋果個位見唔見光 如果好礙眼咪打膠泥靚佢

500呎係咩 個裂左既批盪？

最憎地台 成間屋好壓迫
啲雜物擺完落去又係唔記得
扔哂啲雜物仲好啦

間屋500呎
4年前裝修過 開始殘又唔想全部整過...

有好幾個位啲批蕩裂左
有冇師傅肯淨係黎補返呢啲架
係咪要批走啲灰再髹油？

仲有啲門腳位啲油漆甩左etc

仲係好正常
係濛左d
拋光打蠟要幾錢左右？🤔
屋企2廁1廚
呢到應該都無左100呎左右

個窿會漏水

點解個洗手盆個邊勁多蟲

打蠟買料好平 最多人工姐 人工都可能一工搞得掂 淨打蠟

係 執油 實有師傅做 做兩三日度多數

入面裂姐 剷走或打走佢批翻就ok 應該唔會滲水 如果滲 今日咁大雨 一定會知

如果咁講計工數囉 做幾多日計番咁多日錢

要幾錢架

睇你預哂料架餐就咁叫師父去做 定係想搵判頭一條龍

呢兩種分別幾錢到架
自己點預料同架餐

一係你加我tg比d圖我睇下有幾多個地方要執 tg我置左頂

搵你搞大概幾錢？

1200蚊日 應該兩三日咩都做得哂

本身地板有鋪磚 最近換家私想直接面頭鋪無縫SPC
想問樓主知唔知邊到有得買 想睇下實物係點 同埋想自己鋪

想問下公屋單位十幾年想細裝

大概係批蕩油過d牆
想拉過d電線換電箱，大概10個插蘇/6支光管
間過2間房，木定磚好？
換埋大門同廚房門大概幾錢到？

大約350呎

學到野
多謝哂

可以去駱克道睇睇 好多建材鋪

間房用木料間就平但隔音差 用磚就實淨D同埋隔音好好多
價錢好難就咁UP 要睇睇圖先

點先可以油得平滑？

點樣自己出去接job做

依個環境係要批灰批平先得 點油都油唔平

塔單問
咁既情況唔批灰油唔油得平

請問焗漆板代替油漆得唔得？
會唔會貴好多？

油唔會平 同埋你張圖有個位都爆左 點都要剷左先批

你講緊成塊貼落牆身 但有好多暗角同轉灣位要線 功夫應該都幾貴下

本身幅牆都幾年
牆身有爆開 係咪想上油換隻色都唔洗諗了
廢事愈搞愈衰

如果牆身爆左唔剷左批灰 可以寫包單油完一定爆開哂

咁唔撚搞了 掛d裝飾好過 唔該樓主

巴打我有可以介紹吓比你

啲鄰居成日裝修
自己加隔音板防唔防到人哋裝修啲聲

如果一次又得好四正嘅漆
可以喺香港咁潮濕嘅天氣玩到幾多年

2-3年 會慢慢開始出電少少裂痕 因為冷熱問題 同埋牆身同灰既拉力唔同 幾年就會自動裂 所以幾年執一執就好睇d

防到掛 但如果佢裝修單位離你太近 點都嘈

成個天台重新做防漏幾錢左右？

搵樓主做全屋裝修收幾錢
有冇case可以睇下

接唔接單,我屋企想間房

可以加tg睇下 置左頂

想知公屋沙磚墻用兩粒5cm釘頂唔頂到3kg電腦mon+架

我自己就用4粒

木地板甩色，想問下除左成塊換仲有冇其他方法？

人手執色

屋企有十塊磚左右拱起/裂開咗 如果搵師父只換有問題果堆磚有無問題？ 但d傢私會照keep喺到

屋企啲牆之前比貓屙過尿 已經自己剷底再油過油 天氣一潮濕浸味就有返 如果想自己再整過面牆 要點整唔該巴打

要做好保護lor 𠝹磚果陣好大塵

如果買返exactly一模一樣size既磚俾師傅整 咁o唔ok?

可能剷完罩底油要用三防油 封實個底 等佢無味 又或者係d尿索左入地板

Ok

油漆一般點配色？想用返同一隻白色

對番油漆牌子個千色板 OR 剷落油皮去油漆鋪電腦較色

其實點解會無單接?
我想揾人整企缸滲水都無人肯接,話太細壇無肉食.

呢排咁多新盤入伙，通常拍開嘅老闆都一定有job搵師傅，無人搵嘅師傅代表啲咩自己諗

如果佢做電燈 可能鑽2-3日 但成單野計可能打埋地台 咁都可能要成個星期爆破 但就算去到後期 都可能會有零星鑽野聲